想識個7仔女職員 點入手？

如題 要有創意

日日去買野 等佢記得你

立接d 約佢

你靚仔自然得，買開野佢會聊你，試過。

瘋狂買mycard點數

日日買同一樣野等佢記得你

已經日日買 佢都認得我

咁你不如叫佢去買煙,一日去兩轉仲好喇

佢都有同我傾計 但我唔靚仔

Yes 而家係咁

用自動增值8達通 分2次買野
果陣再幫公司買報紙 拎單
買完再買早餐佢話你張卡負左錢wo 我話有自動增值
傾左幾句就拎左電話有人想知再講

買盒野請佢飲

咁冇你份了

主動撩佢講野啦

做人正面d

狂買安全套

有咩講

咁就得啦，去馬，如果佢番通宵就有話題講啦。

等件貨買多一件有平個時就請佢飲

佢番早多呀

直接俾手機佢 話要佢電話

我日日買奶飲 請佢飲奶？

我好純情

Code

同佢講你見到野

見到咩

以前都係咁 之後 去佢地每次都笑 最後佢問我拎電話

好幸福呀你

同佢講話你想買連登卡
佢就會知你係有料同想做你朋友

我有好多張啦

YES 之後分分鐘請番你飲奶

我都係 日日買同一樣野好快就會開口問日日食同一款唔悶咩

人生邊有咁多時間畀你表演內心戲
直接D
埋單果陣大聲D HOW MUCH

買盒套 俾錢前問下 可唔可以有sample 同佢一齊試下

買啲買兩件平啲既野飲，但拎一件去比錢等佢問你「買唔買多件呀兩件抵啲喎」你再問番佢「你飲唔飲呀？你飲我就買多件比你」等佢唔只認得你重記得你，下次再開口傾計都易啲。

問佢 你幾多錢

呢條橋幾好

如果佢唔問呢

唔靚仔既直接答你佢唔飲甜野 唔洗喇 諗起都覺得柒

直接叫你比錢咪連錢都蝕撚埋

買點數

想買dom 幫我帶

唔問應該收得皮

有仔啦唔洗諗

問下佢覺得邊款condom好feel啲？問下佢想唔試下唔同牌子、款式…

正面d

同意

直接抄牌咪得唔比電話你姐係人地對你無興趣可以放棄治療

問經理請唔請part time
請就入職
咪可以有更多交流囉
間鋪實有個whatsapp gp
經理實會add你入gp
私下傾又得

認得出係羽月希

想知巴打幾多歲?
對方又幾歲?

廿中多d 佢就廿中左右 有咩幫到你

我知你講邊間

本身日日都去買野？
忽然揾1日唔去，睇佢第2日會唔會問返你點解冇去買野。

咁邊間

是咪白白淨，邦馬尾，冇帶眼鏡

發誓 唔撚係呀師傅

佢唔係日日番工 應該pt
通常見佢有返先入去買野

係咪有穿耳窿帶圓形耳環個個？

買野果時
睇下佢個名牌(掛心口)
知道佢叫乜名(可能英文名或者名最後一隻字)
跟住就讚佢, "你個名好cute喎" / "原來你叫XX"
下次買野就直接叫佢個名
等大家熟啲

個樣有少少串

屌 佢name tag係好common 既名黎

而且有d MK妹既feel

無留意 不如直接估我去邊間啦師傅

地區先，荃灣？

我個名比你用啦9upper

咁係佢啦

無所謂啦

每日去買野，聊佢講無謂野，問下佢近況之類

然後找錢每次都話佢找多左
１蚊幾毫，十幾或者十幾咁
個方法就係隻手夾咁Ｄ散紙，收上手再一齊數，數埋俾佢睇然後俾佢

搵次大單Ｄ作大話找多左成１００＄
再問佢一晚幾＄
不如你找埋你個電話ＮＵＭＢＥＲ我

慢慢就會令佢覺得你係個淫賊

日日入去買支奶 買完係counter開左佢 再望住佢奶一下個樽口 要有咁淫得咁淫 有咁賤得咁賤 一個月之後佢就會想同你一齊奶 到時你就知點做啦

求seed

問佢買dom用邊隻好

係咪多數晚黑先出黎？

奶唔啱飲 咪飲豆漿

yes

唔係tw唔係晚更

Code?

幻想到會係幾尷 個女仔會

我就覺得女仔一定唔會出聲

買完之後話請你飲

哩個就可能得

之後再直接問佢可唔可以做個朋友

日日去買紙板

通常7仔職員會儲印花嘅
下次你買21蚊嘢
然後佢會問，要唔要印花？
你就說，唔要啦，留俾你啦

跟住佢會好多謝你 同你扑野

唔撚想知 千奇唔好講

Mk區?

準備哥羅芳同尼龍繩
之後要點做就自己諗

買完野唔要啲印花送俾佢
或者同佢講唔使找

都唔係 唔係市區

話說有次八達通收錯錢 之後佢醒起 比番十蚊我 但差價無十蚊咁多 咁佢埋數時駛唔駛倒貼番d錢

買dom la

係要攞就快 遲下佢冇做你就後悔
利申 我就係咁

日日同佢買盒 condom，展示你的雄風

屌 唔好再講dom 無既

買condom

求下你 唔好講

係咪元朗

唔是牙師傅

咁一定係大埔

無人想知 講左死老豆

東涌?

成為同事

差唔多個邊啦 唔好撚再估啦求求你

你今晚發夢會見到我

要

除非佢等人買十蚊野又唔洗找錢
唔入機就可以平衡返條數
或者機入退款，但要印出黎寫原因好煩

無用

唔係同一個生活圈子嘅人
無交流又有戒心好難追

利申試過

Lm

Who r u

日日去買套
要買大碼

No domdom ok?

ching 英雄所見略同

唔係比你用 比佢用呀

嗯 88

喺你每日買嗰樣嘢上面貼張細細嘅memo紙，遮住個code，等佢嘟件貨嗰陣望到你張紙，紙入面寫你電話同個名，然後加句（我想同你做朋友）
利申，好耐以前聽個朋友咁追到個女仔

買1000盒condom
係佢面前吹晒波波
佢一定會問你點解買左唔用
你再話都冇人陪你用
佢自然就會

通常有其他同事喺到，好難講個電話號碼你聽，但你俾紙仔，佢可以收埋張紙，再由佢決定搵唔搵你

女職員收到風 警已報

唔該 我想買個king size既安全套

問佢有無加大碼 condom賣
跟住佢應該會主動同你交換電話

利申：試過

我好鍾意你，你受唔受溝?受唔受溝?受唔受溝?受唔受溝?受唔受溝?受唔受溝?受唔受溝?受唔受溝?受唔受溝?

日日買多d野四-五十蚊野 佢問要唔要印花你就話
唔洗比你
佢就應該會對你有深刻印象到時打開話題更易
之後拎埋電話

每次買520蚊嘢咪得囉

Yes

咩料啊你

嗯 食屎啦你

咁你目的都達到啦，識咗人仲問9。
想屌人一係令仔一係有錢，唔洗創意

買condom 同佢講 好想同你用曬佢

買晒成間舖所有貨,佢冇野賣咪早走收工,就可以約佢去街

.....

我想搵真愛 唔想屌屌屌啊師傅

自己攞都得啦，洗你俾？

樓主真係想追就翻pt啦
7仔流量咁大，即使熟客最多都係一句起兩句止
你入去做新人一定會叫你兩個人一齊收一星期錢
即使遲啲上水上貨其他人都要教你，多啲交流既機會
利申做緊7

求其買啲野
寫電話塞張紙仔畀佢
好難咩？

寫定自己個電話係包奶度

做d好笑野加深印象如何？

例如

日日向佢買要找錢嘅嘢，然後話唔洗找。等到一日突然要收番找錢嘅錢，笑住話唔好意思今日搭車要用散紙，漏咗x達通。。諗一諗再問佢其實我好快番嚟，妳幾點放工，雖然好唐突，但因為要去轉車用幾次散紙怕唔夠。。如果可以我借妳x達通得唔得，妳收工前我嚟俾番你。我而家放低定五百蚊當抵押，信我但始終唔好意思，我唔番嚟妳都有得用丫。

然後接放工。ok?

....要日日唔找 幾多日先做到呢個效果

幾毫子咋嘛，當然唔好買貴嘢啦

等佢覺得impressive

其實做幾日都己經夠，因為好少人唔要找錢啩我估。。不過時間長（如一星期多一點）就冇咁急而嚇怕個女仔囉。

但佢係咪好好仔嚟㗎，你識落覺得壞壞的就要放低喎。唔好諗一定要一齊做到邊個階段住。男仔有壞，女仔都一樣有㗎（好多, 而且難觀測過天文orz.. ）

值得參考師傅

但佢係咪好 *女仔嚟㗎

希望你都係善良純品嘅人啦！如果係咁，希望你識到心地好又大方吸引嘅好女仔啦

放過人啦

靚仔反而唔會畀女撩

希望你成功亦都希望我成功

多謝

買四包煙

屯門？

去7仔見工做同事

咁都識唔到，好可惜

Ok 我出返去

以買連登戶口為藉口，喺佢面前大嗌「我係連登仔！」留下深刻嘅印象

連登仔咁型，溝女容乜易

更新番大家 佢無做啦 我亦都唔會再搵到佢 此post已完